唔知係wts壞定router問題

8半開始唔知做咩
send wts message delay好耐
慢過平時好多
但一改用番數據就sd到
啱啱亦都斷斷續續出現幾次
求各巴絲打解答
P.S.個router新買 Dlink Gigabit